【不滿曼聯高層未能滿足陣容要求，摩連奴下季或投PSG | 體嘢報道】

根據ESPN權威記者Mark Ogden消息指，法甲巨頭PSG可能利用曼聯領隊摩連奴和球會之間的矛盾，邀請這位葡萄牙名帥下季執教球隊。

消息指，摩連奴今夏本來有四大轉會目標，但曼聯高層只能完成當中三項收購（盧卡古、馬迪和連迪洛夫），最後一個目標：國際米蘭翼鋒佩利錫卻沒有到手，影響球隊邊線側擊力，使這位協助球隊拿下歐霸和聯賽杯冠軍的教頭大感不滿。摩連奴希望促成佩利錫的轉會，但曼聯堅持必須先清洗陣中球員、騰出薪酬空間才能成事。眼見曼城耗費1億鎊巨款收購左右二閘（卡爾獲加和文迪），然而曼聯卻遲遲未能滿足國際米蘭對佩利錫5000萬鎊的要價，摩連奴認為球隊尚未滿足其擴軍要求。另一方面，摩連奴希望球隊盡快和費蘭尼續約，但又不得要領。加上早前摩連奴曾經盛讚PSG，並強調自己不會在奧脫福完成執教生涯，使他離隊傳言不脛而走。

雖然PSG位居法甲榜首，但主帥艾馬利似乎無力駕馭以尼馬、卡雲尼為首的巨星陣容。如果本季PSG在歐聯戰績稍有差池，或者巴黎大門會為摩連奴而開。

屌你老母死獌狗又逼害daddy

快

係真既我切

Psg無大巴泊

最怕佢唔走

係勁既 就去教阿仙奴
拎到英超歐聯既又可以落雲爺爺面

曼城買返黎堆人，真心個個平但個個勁，買得多，但大半都有用

佢買既人少但個個貴，最弊連功用都普通，人地起碼輪換都多幾個人

報紙佬求其鳩up幾句都信

左右二閘成億喎
只可以話鏝向住正確方向走
一步一步build up
等睇青訓可以帶佢地去到邊

快啲躝

買人啦
成個陣容除左迪基亞 仲有邊個係世界級？

閒閒地都4千萬 個個平 咁幾錢叫貴？

笑死
睇下普捷天奴
果啲就真係世界級領隊喇

個個平

盧卡古都算一線尾掛

買完人最後條後防正選三個都係係費格買落

但係最勁嗰個係拜利呢

雲加都係

Agger
Yaya>>>>>>all

你知唔知道自己up乜鳩

Mk 德甲mvp
普巴 意甲mvp

買返黎用得廢就頼人腳
比 delph sterling stones 呢啲你又搞得掂咩

勁唔勁另一回事
個個都4-50M都個個平

跌曬watt 唔計啦

依家鏝成個正選十一人大半班都係近2季買返黎

屌咁都一步一步build up
一季就後防大革新
擺明一步登天啦

條後防執撚左成2億

佢可能用前鋒個價黎比所以話平

1次過賣哂4隻閘唔買唔得啦

買咩春都係泊巴士架啦

好期待睇佢屌鳩尼馬唔回防

摩佬成日都得罪班球員 我真係唔信佢壓得住卡雲尼同尼馬
仲有我唔信PSG班球員肯泊大巴

之前摩佬好似話過要係鏝做到退休 要做第2個費sir

四個買到三個都不滿

望下車阿利個轉會先啦

事實曼聯真係得ddg一個頂級球員

馬達都算二線頭

躝

咩呀，ddg 係一線尾咋，咁既陣點教

咪就係 拿拿聲科多十億八億黎買人啦

我諗曼無論點踩自己個陣垃圾都好
ddg都實係世界級
ddg朋友隊黎

伊巴 法甲mvp

而家足球
好多真係勁既球員 只有買貴 唔會有買錯

快撚D走啦

曼聯根本個個買番黎ge都踢起哂

luke shaw 成3千幾4千萬買番黎都捨得投閒置散

垃圾利狗仲要攬住個前幾季仲係炸彈ge摩蘭奴等佢成材 正選正堅講緊轉會費2千萬

右邊又用緊2個未成名ge o靚仔

曼聯好撚幸福啦無限金錢

屌你仲提馬達，回塘回到打翼又冇出波冇助攻冇威脅咁滯，早兩週仲累撚到輸波，睇佢同施華已經爭幾班，當初都叫做有得比較下，打法、腳下功夫兩個未必爭好遠，但球商施華真係大勝，識周圍走位、帶波搵空檔、搵防守弱點，，適當時候會係邊，有時又係中路分下波咁，馬達就落親場都係中路游下游下，永遠唔係右邊組織攻勢，仲一定唔會出波，游到俾人換出去為止，除左防守勤力，我覺得馬達真係好平庸，雖然我都幾想佢打番好

馬達當初公認同施華同level
佢真係踢到施華咁嘅話
摩狗又會嫌佢防守唔夠勤力踢走佢㗎喇

知道係獌拎唔到聯賽冠軍就諗住走去PGS拎法甲
同獌一樣垃撚圾

搵條碌柒講下鏝就成班人無視左獌狗靚陣

仲有入球機器lkk

根本得伊巴，普巴，迪基亞，mk世界級
馬達回塘 福 馬兩個仲未成熟 lin就唔洗講啦